★Trump會唔會 最後要上Lihkg出post才免被ban?

Lihkg有 World台

IBOND結果係咪今晚12點有?

話俾佢聽好多連登仔係 Trump 粉

Trump台